部電話收爆wifi連到但上唔到網

iphoneXS
連親屋企wifi無論係2.4G定5G都上唔到網
但屋企其他device都用到個wifi
到底係咩原因會咁

開左vpn?

我都係咁，每次返屋企要reboot個router先用到

利申：hkbn用戶

冇開到啊

我reboot完都唔得

垃圾Intel Modem
iphone呢兩代都轉用晒intel粒垃圾modem

試過係因為開左vpn 系統不斷咁去連線 但vpn伺服器冇回應
結果上唔到網

Wifi關modem咩事呀柒頭

遇到位Ann姐

reboot iPhone
update OS

我ip6, wifi 係hkbn, 有用 vpn, 今日下晝突然勁慢速，但連到wifi 的，平時5mb/s, 變咗0.03mb/s, restart router 幾次都係咁， 跟住我ip6熄咗vpn, 之後就正常返
Ps 住深水埗區
PS 呢幾日成日斷線，要restart router, 用咗4年未試過斷

XR都係咁，收爆格但load空氣

個網絡係咪變左h

4g先會用modem

手機粒modem三大負責項目
1 流動網絡
2 WiFi
3 藍牙

i don't see wifi

intel咁求其，講粒modem得兩頁講咁少野？

不如你睇吓以下

「提到modem「貓」相信一些人肯定不會陌生，以前咱們上網都要用到它。從56K撥號上網到後來的ADSL寬頻上網，再到如今俗稱「光貓」技術誕生，「貓」進化史見證了這幾十年來智能生活的巨大演變。當初56K撥號上網時代電話線和上網線還是共用同一條傳輸信道的，所以每次打電話時候就會斷網，每次上網時候就會掛斷電話，而ADSL寬頻上網加入了分線器，讓上網和打電話兩不誤，傳輸速度和網絡帶寬也逐步提升，直到如今採用光纖電纜進行傳輸的光貓技術。
手機中也有這樣的「貓」，它放在我們常說的基帶晶片中，儘管其體積小，但它的作用卻比我們想像的更為重要，手機跟外界的一切連接性都跟這隻貓有關。比如，我們打電話，上網速度，LTE、WiFi連接等都需要它；全網通、雙卡雙待、更低功耗藍牙4.1等技術實現也全依賴它。下面我們就以市場上最主流，使用最廣泛的Qualcomm驍龍modem為例好好談一下手機中的數據機。」

今年9月係的話等高通modem好過捱粒廢modem

我都有呢個問題！

HKBN

Wifi同藍牙有另外嘅晶片負責，睇多啲拆機片就會知，包括Samsung Sony等等好多機都係用Murata嘅模組，裡面多數係Broadcom嘅晶片
亦都因為咁，同modem嘅機會有唔同嘅Wifi規格，例如S10有Wifi 6，而Xperia 1冇，因為根本唔關modem事
再講負責訊號處理嘅唔只modem，仲有好多射頻晶片，同埋天線設計都有影響，訊號好唔好係睇成部機嘅設計
當然我都知你根本唔識手機，所以淨係識講modem

係啊，有博通modem以前係Nokia皇朝佢天下。但呢個世代手機似SoC方式，你睇到拆嗰粒係咪exynos U ? exynos U外掛modem架，Ann姐

iphone好易用

補番句先，你所謂S10 WiFi6 未經WiFi聯明認証過，係Samsung自稱係WiFi6咋…睇新聞睇啲又唔睇晒

廢事話我吹水作假，WiFi6要去到2019年9月聯盟先話定去標準同可以認証，乜話S10有WiFi6靠認証只有自稱係WiFi6

同樓主完全一樣
Iphone xs
Hkbn
爆格但load空氣
同一位置其餘所有device正常